點解曉士呢條友係英超長期有球隊搵佢教波？

次次俾人炒完又極速秒請

因為廢個堆之中佢算ok

睇返史篤城降班之前幾季嘅表現都唔錯
英超堆垃圾教練中算係唔錯

黑氣石黎 教親d中下遊既最後下場都係降班

？

大Sam 曉士 佩爾 柏祖 佩利斯
輪住教